今年halloween究竟會興扮咩

出色

ho cute

幾得意

禰豆子

有創意

好撚得意

好想知點整

好cute

Fall guys

想睇

想扮恐怖乞人憎嘅 點粒癦屎搞掂

男扮陳同佳
女扮葉劉

會唔會有人扮武肺

扮杜蛇

陳同佳

會

又幾有創意

咩嚟 淋浴露？

扮有女

酒精搓手液，應該

扮董太